有朝一日劍在手 殺盡天下支那狗

立帖為證！
解放支那人民

又殺盡又解放

好難解摸呀.jpg

觸摸（眼瞓喇屌

殺左佢地咪解放左佢地囉

你係咪都好眼瞓？ 解脫呀！

你訓啦 哂氣

你真名係咪有個「文」字

不安

emm...

安已不